ou有咩科可以喺三大仔面前打到飛機

ou nursing vs ust science/cu n展？